我是一位90後的台灣人，我徹底的為香港人而感到驕傲、自豪。

這四個月內，我們經歷過難熬的晚上、痛心疾首的意志、不被家人諒解的無奈、濫權的暴力震壓。

我是一位90後的台灣人，我徹底的為香港人而感到驕傲、自豪。

現今公利主義之下的社會，仍然存在大部分有良知的學生。香港人，最難能可貴的是能夠放棄短暫的自身利益，走上街頭為人民、為後代爭取本來就屬於我們的權利。雖然可笑，但其實可悲。

自2014年的雨傘革命，我一直留意着香港政事，衷心希望能為香港人、為民主二字出一分綿力。我們就是有這股勁 ，無他，為的只是我們日後的路。

今天，你們再次走上街頭，並不只是為香港而抗爭，甚是為了「民主自由」四字而戰。你們都是戰士。

倘若有天，全球的民主自由都失去，誰再也不能為良知而說話，再也不能為公義而說理，人民都要活在極權、恐懼之下。 後果我們已經有前車之鑒，大家有目共睹，我們誰都不願再讓一步。

很榮幸「PEPE THE FROG」能成為香港人抗爭的「代表人物」。小編我機緣巧合成為「PEPE THE FROG」亞洲代理。是緣。

慶幸世上仍有良知之人，資本主義的世界下，活在資本兩字之上，不容易。
衷心感謝，尊敬。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

PEPE THE FROG

自推